msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-widget\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:29+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _a;_t\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\code\\pi\\usr\\module\\widget\n"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:13
msgid "Max file size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:14
msgid "Allowed image file to upload (in KB), 0 for no limit"
msgstr "图片上传最大允许文件（KB），0 为不限制。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:20
msgid "File extensions"
msgstr "支持格式："

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:21
msgid "Extensions for images to upload, separate `,`."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:26
msgid "Max image width"
msgstr "图片最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:27
msgid "Allowed image width, 0 for no limit"
msgstr "允许的图片宽度，0为无限制"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:33
msgid "Max image height"
msgstr "图片最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:34
msgid "Allowed image height, 0 for no limit"
msgstr "最大图片高度，0为无限制"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:40
msgid "Image width for media"
msgstr "图片列表的图片宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:41
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:48
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:55
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:62
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:69
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:76
msgid "Default value for widgets"
msgstr "所有区块的缺省值"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:47
msgid "Image height for media"
msgstr "图片列表的图片高度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:54
msgid "Image width for carousel"
msgstr "轮播图片宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:61
msgid "Image height for carousel"
msgstr "轮播图片高度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:68
msgid "Image width for spotlight"
msgstr "焦点图片宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:75
msgid "Image height for spotlight"
msgstr "焦点图片高度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:82
msgid "Open new window"
msgstr "新窗口打开"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/config.php:83
msgid "Open new window for widgets not specified"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/module.php:14
msgid "Widget"
msgstr "Widget"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/module.php:16
msgid "Management of custom blocks/widgets."
msgstr "定制区块管理"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:15
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:13
msgid "Script widgets"
msgstr "代码区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:25
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:49
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:104
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:138
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:172
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:206
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:240
msgid "Widget list"
msgstr "区块列表"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:31
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/ng-script.phtml:11
msgid "Activate"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:40
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:16
msgid "Static widgets"
msgstr "静态区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:56
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:111
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:145
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:179
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:213
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:247
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/ng.phtml:11
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:65
msgid "Add HTML"
msgstr "添加HTML"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:74
msgid "Add text"
msgstr "添加文本"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:83
msgid "Add markdown"
msgstr "添加Markdown"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:95
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:19
msgid "List group"
msgstr "文本列表"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:120
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:154
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:188
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:222
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:256
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:129
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:22
msgid "Media list"
msgstr "图片列表"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:163
msgid "Carousel"
msgstr "轮播区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:197
msgid "Spotlight"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/nav.php:231
#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:31
msgid "Compound tabs"
msgstr "组合区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:25
msgid "Carousel widgets"
msgstr "轮播区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/config/permission.php:28
msgid "Spotlight widgets"
msgstr "焦点区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:11
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:12
msgid "Block to display navigation menu and breadcrumbs"
msgstr "显示导航和面包屑的区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:16
msgid "Navigation name"
msgstr "导航名称"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:21
#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:47
msgid "Display menu"
msgstr "显示菜单"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:27
msgid "ul class for menu"
msgstr "菜单的`ul`类名"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:28
msgid "Separate classes with space"
msgstr "用空格分隔多个类名"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:34
msgid "Minimum depth for menu"
msgstr "菜单结构的最小深度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:40
msgid "Maximum depth for menu"
msgstr "菜单结构的最大深度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:53
msgid "Separator for breadcrumb"
msgstr "面包屑分割符"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:59
msgid "Minimum depth for breadcrumb"
msgstr "面包屑结构的最小深度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/navigation.php:65
msgid "Add link to last page"
msgstr "最后一个元素添加链接"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/pi-github.php:11
#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/pi-github.php:22
msgid "Pi Engine Updates"
msgstr "Pi Engine 最近更新"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/meta/pi-github.php:12
msgid "Block to display Pi Engine new updates on GitHub"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:91
msgid "Image width"
msgstr "图片宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:99
msgid "Image height"
msgstr "图片高度"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:106
msgid "Max rows to display"
msgstr "文本可显示的行数"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:111
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:112
msgid "1 row"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:113
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:114
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:115
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:116
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:117
#, php-format
msgid "%d rows"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:124
msgid "Open link in new window"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:150
msgid "Time interval (ms)"
msgstr "轮播间隔时间(ms)"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:156
msgid "Mouse event"
msgstr "鼠标事件"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Api/Block.php:157
msgid "Event to pause cycle"
msgstr "停止轮播的事件"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/ScriptController.php:127
#, php-format
msgid "The widget \"%s\" is installed."
msgstr "区块 %s 已安装。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/ScriptController.php:129
#, php-format
msgid "The widget \"%s\" is not installed."
msgstr "区块 %s 未安装。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/StaticController.php:37
msgid "HTML"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/StaticController.php:38
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/StaticController.php:39
msgid "Markdown"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:289
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:327
msgid "Block data saved successfully."
msgstr "区块数据保存成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:297
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:335
msgid "Block data not saved."
msgstr "区块数据未保存。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:301
#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:337
msgid "Invalid data, please check and re-submit."
msgstr "无效数据，请检查后重新提交。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:312
msgid "Add a block"
msgstr "添加区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:353
msgid "Block edit"
msgstr "编辑区块"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:370
msgid "The widget is removed."
msgstr "区块已删除。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Controller/Admin/WidgetController.php:373
msgid "The widget is not removed."
msgstr "区块未能移除。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/AbstractBaseForm.php:55
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/AbstractBaseForm.php:66
msgid "Unique name"
msgstr "唯一标识符"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/AbstractBaseForm.php:77
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/AbstractBaseForm.php:118
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/BlockMediaForm.php:25
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/BlockStaticForm.php:53
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/BlockStaticForm.php:60
msgid ""
"Tags supported: `%sitename%` - site name; `%siteurl%` - site root URL; `"
"%slogan%` - site slogan"
msgstr ""
"支持如下Tag：`%sitename%` - 网站名； `%siteurl%` - 网站根URL； `%slogan%` - "
"网站口号"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/BlockStaticForm.php:85
msgid "Content type"
msgstr "内容格式"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/CarouselTemplate.php:25
msgid "Bootstrap slide"
msgstr "Bootstrap 轮播"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/CarouselTemplate.php:26
msgid "Bootstrap two columns"
msgstr "两栏 Bootstrap 轮播"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/CarouselTemplate.php:27
msgid "jQuery riding Carousel"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/CarouselTemplate.php:28
msgid "Parallax Content Slider"
msgstr "Parallax 轮播"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/ListTemplate.php:25
msgid "Title only"
msgstr "只显示标题"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/ListTemplate.php:26
msgid "Title and summary"
msgstr "标题和摘要"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/MediaTemplate.php:48
msgid "Custom: "
msgstr "定制："

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/MediaTemplate.php:63
msgid "Image on left"
msgstr "图片在左侧"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/MediaTemplate.php:64
msgid "Image on right"
msgstr "图片在右侧"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/SpotlightTemplate.php:25
msgid "Spot on top"
msgstr "焦点在顶部"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Form/Element/SpotlightTemplate.php:26
msgid "Spot on left"
msgstr "焦点在左侧"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:42
msgid "Pi Highlights"
msgstr "Pi Engine 特性"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:43
msgid "Introduction to Pi Engine with carousel."
msgstr "基于轮播图的Pi Engine简介"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:49
msgid "Sustainable ecosystem"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:50
msgid ""
"A sustainable ecosystem built upon open standard, open source code, open "
"development and open management on Github."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:55
msgid "Engineered development"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:56
msgid ""
"Quality ensured engineering development with short learning curve, low skill "
"requirements with clean MVC architecture, semantic templating, sophisticated "
"API and strict standards."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:61
msgid "Visualization of application management"
msgstr "可视化应用管理"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:62
msgid ""
"Easy and responsive application and content management based on visualized "
"management tools and interface with page and widget mechanism."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:67
msgid "Agile compliant development workflow"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Installer/Action/Install.php:68
msgid ""
"Role oriented architecture and deployment skeleton supports managable agile "
"development workflow."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Render/PiGithub.php:26
msgid "Updates from GitHub"
msgstr "在 GitHub 的更新"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/src/Validator/WidgetNameDuplicate.php:28
msgid "Widget name already exists"
msgstr "区块名已存在"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/ng.phtml:12
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-list.phtml:10
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-media.phtml:14
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-tab.phtml:11
msgid "Items"
msgstr "条目"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-list.phtml:14
msgid "Click to add new item."
msgstr "点击添加新条目。"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-list.phtml:24
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-media.phtml:31
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-tab.phtml:47
msgid "Click to remove"
msgstr "点击删除"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-list.phtml:27
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-media.phtml:36
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-list.phtml:31
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-media.phtml:40
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-list.phtml:35
#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-media.phtml:44
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-media.phtml:18
msgid "Click to upload image then add item contents."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-tab.phtml:16
msgid "Select from below available module blocks to add."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\widget/template/admin/widget-tab.phtml:26
msgid "Module blocks"
msgstr "模块区块"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"
